勞力士上樓驗證問題

想問吓大家如果買咗vintage
會唔會上行 怕唔怕不幸查出係老鼠貨？

想知大家諗法